(飲食革命）有冇人好憎花奶？

由細到大都覺得食甜品（E.G. 芒果布甸、啫哩etc)
落花奶係一種好反智嘅行為
味道上根本唔夾，口感更加係災難
爽甜嘅甜品上面加上一堆又濃又漏嘅花奶，
徹底咁將佢原有嘅清甜而不膩毀於一旦

每次我食到呢啲被污染左嘅甜品嘅時候，
感覺就好似親眼睇住一個青春無敵嘅純情學生妹由純真可愛聖潔無比，夾硬比人打扮到好似夏惠姨咁濃妝豔抹咁一樣！！

更不可不提嘅係，依家有好多三流甜品店亂用花奶，試圖用奶味去掩蓋食材嘅差！！！
你知唔知每次我叫完一碗楊枝甘露之後有幾緊張！！！
我好驚，我好驚佢拎嚟係一碗用椰汁花奶味堆砌出嚟嘅次貨！！我曾以為呢種心情只有你叫完酒店雞等佢上房果時先可以體會到！！

正皮=支持樓主
負皮=十卜Ching

次次都走

當水飲
好撚正

冇落花奶既甜品=冇著校服既學生妹

我都唔鐘意！

百密一疏呀Ching 係呢個叫腸粉都會問你落唔落豉油最嘅年代
重有啲呀姐會理所當然咁幫你落滿花奶架

我都好鐘意飲花奶

覺得怪怪地所以平時唔會落
但未去到憎嘅地步

想必閣下嘅學生時代應該只有充斥住一堆堆嘅肥婆

根本唔知真正嘅學生妹係咩感覺

負皮係比花奶的

Yes 落開煉奶

我覺得好正喎

勁憎 陣味超怪

有次同朋友食涼粉，聽佢地講加花奶，食到想嘔，以後連涼粉都麻麻

味覺災難 可能覺得濃味就係正

花奶都話好濃好漏 咁煉奶係咩

花奶可以當水飲
不過好貴

細個好憎 大個好鍾意

你咁樣同食肥婆唔食老泥有咩分別

肥婆同老泥都留番比你
我只想要吹彈可破嘅學生妹

果陣費是落朋友面，無講乜照食
可能佢地都心諗中伏，只係又無講出口

見到好多人將煉奶同花奶拉埋嚟比
但明明就係兩樣野嚟

煉奶自己本身又濃又烈嘅味道每分每秒都強調緊自身嘅存在
佢剛烈嘅性格正正係好多淡口野嘅救星，係一種催化劑！！由香港嘅炸饅頭、奶醬多、茶走，再去到東瀛嘅宇治金時、煉奶草莓冰⋯⋯
以上每一樣野，如果冇左煉奶，就好似一個又一個嘅熟女咁，可能都有人欣賞，但曲高和寡，淡而無味嘅本質點都會使人卻步！
但！煉奶！就好似一套性感嘅晚禮服、一套OL黑絲套裝咁，為熟女們加上妖嬈性感濃烈嘅氣息！令人不自覺咁沉醉係當中嘅溫柔鄉

而花奶，只不過係依附係學生妹上嘅寄生蟲